家母手腕痛 想問下睇中醫跌打 針灸好啲定睇西醫

家母今年40尾 平時翻清潔同侍應幫補屋企 見到佢手咁痛野都拎到震好擔心 想自掏腰包同佢去睇轉醫生 想問下各位巴絲有無建議

中醫啦！呢啲要慢慢條理，西醫靜係會開止痛藥治標唔治本

要睇就睇骨科+物理治療
但就一定好貴
中醫針灸撞手神